窮撚真係唔好學人拍拖

各位巴絲打，小弟講嘅窮撚，正係小弟

交代吓背景先

小弟30頭，女友大我4年
女友係高收入嘅專業人士，而小弟係正宗窮撚，啱啱讀完Master，(讀嘅係專科，但我覺得自己唔算專業人士，因為人工唔高)

同女友拍咗拖啱啱夠半年，呢半年相處一直都有少少問題，佢好易發脾氣，成日都會嬲，差唔多一星期4到5次，次次都要我氹好耐先好返
氹吓其實都OK，拍拖就係咁架啦，之但係今次佢發我脾氣，我就真係嬲都震

事源佢同我講話佢遲啲去飲，跟住傾多兩傾就順住個勢問我有冇打算結婚
老實講，我都30出頭，都有啲想結婚，而佢其實除咗成日發脾氣外，都係好女人黎嘅
咁我就話都有打算，不過要計劃同儲錢
跟住佢就建議一齊開個聯名戶口儲錢，每月一人儲一半，用黎結婚
我一聽到已經打咗個突，一齊半年就開聯名戶口？
佢見我唔出聲就追問我而家有幾多積蓄，打算一個月儲幾多咁

老老柒柒，各位巴絲打，小弟冇父幹，細個唔生性讀書唔成，所以on99走咗去讀副asso，之後讀self-financed degree (垃圾科)，讀到一身債
畢業出黎做野都係on99，一來人工唔高(垃圾degree)，二來要還學債，三來要比一半人工屋企做家用，每個月嘅錢只係儲到好少
終於渾渾噩噩咗幾年，覺得人唔可以咁就一世，走去讀個master 洗底

一讀就用晒我所有嘅積蓄 (我知我廢…..)
讀完Master，人工首次突破21k，老實講我已經開心到想喊，跟住就同佢拍拖

所以當佢問我有幾多積蓄，打算儲幾多，我真啞撚咗
佢見我又唔出聲就黎料
“吓！你唔係想講你冇儲錢啊？咁講咩結婚啊？”
我於是解釋佢聽，我讀書洗晒啲錢，人工要比一半屋企之類之類…..
都未解釋完，佢又再黎料
“冇錢拍咩拖，結咩婚啊？冇資格囉！”

我聽完呆撚咗，佢就嬲爆爆咁走咗去

由傾完到而家，佢冇搵過我，我都冇打算搵佢

所以窮撚真係唔好學人拍拖，因為會比港女嫌你冇資格

女尊男卑

你係唔係成日要跪低奶西？

nursing master?

香港男人有錢都係拍到成隻狗咁

21k 喎

似係濕鳩mba

咁係你唔應該同佢拍拖啫

你女朋友應該連登仔黎

我冇咁勁啦

讀完咩專科master 得21k

係我太天真，諗得太簡單

又唔怪得佢
女人去到30中未嫁其實已經好驚
佢爆seed未必係發你脾氣
可能係覺得自己又嫁唔出

其實有學歷都唔一定人工高.......

master 真係用錢買，同花時間就有

日日上演緊架啦
都唔係乜新鮮事
窮撚的確冇資格學人拍拖生仔結婚
恭喜你地兩個做左件正確既事
有學歷係唔同啲

真定假?

我知佢應該都好有壓力，但我冇諗過佢連解釋都唔聽我講.....

所以係樓主唔好阻住人啦

做得好，飛左佢俾心機搵錢
搵21k而且30先開始儲
的確係無可能結到婚
每人家底唔同，佢唔接受就叫佢走

巴打可以當故仔睇

我都想係假

做女人30歲 知道男朋友連結婚都無錢都真係會幾慌... 女人青春有限呀

佢自己都有個心態係知自己年紀, 最大目的係為結婚
唔係窮撚唔好拍拖嘅, 係唔好同呢啲趕住嫁嘅人拍

佢拍得拖都係以結婚為前提架啦

樓都買唔起，但佢既人生都負擔唔起，結閪咩？你唔係真係以為人地係真係鍾意你個人？

邊度？有介紹？

咁算啦
比你儲到d錢 佢一樣會嫌你少
佢完全無同你捱你打算 雖然唔可以完全怪哂佢
下個更好呀

咁所以咪嫁唔出囉
又怕年紀大又要搵另一半有錢搞結婚

女人話要男女平等呀
點可以靠哂男

聽完都改變唔到結果，你憑咩要人接受你解釋？

人地要既係未來，而唔係你既過去

佢搵得多咪唔好一人一半, 叫佢7你3囉, 睇佢制唔制, 做人無得逞強

佢34 想揾人埋單 你埋唔到單 實嬲爆啦

但樓主講到自己係0積蓄

女人年齡越大，議價能力越低樓主你自己諗下應唔應該繼續奶西

佢都講到咁
molamola

好奇你女友搵幾多

想問你有咩可以解釋？

最慘係覺得自己比人呃咁，自己眼光原來咁差，你話慘唔慘

我明.......所以我諗等我冷靜完，會同佢傾一次(如果佢仲想傾)
睇吓大家仲一唔一齊...

個世界係咁現實架喇 諗方法搵多啲 再收佢皮

男人三十一支花
做多幾年野
食番後生女咪得囉
女人搵仔三十搵二十幾就難ja
男人食番落去就易到食菜啦
辛苦人地辛苦自己

連登仔黎講唔算多，大約40幾K尾

我相信條女應該唔怕年紀大，係嫌樓主年紀細

佢高收入咪佢夾大份啲囉

樓豬真係垃圾
書又唔一早讀
正正常常讀個degree到30歲都應該30k啦
到後面先識讀埋master都係搵得21k
又爭落一身債

衣家係樓主成三十歲人都得21k仲要冇儲蓄，個個月比一半屋企，仲要還學債喎
靠少少都靠唔住 點靠晒
搞唔掂

差一倍又真係幾多下...

到時你係後生女眼中就係事業有成既專業人士啦

仲有咩好傾

你可以同佢短期內結婚生仔咩？

其實冇話呃佢

佢一早知我搵幾多(拍拖第一個星期就有問)
係唔知我嘅洗費同儲蓄啫.....

佢冇講錯喎
不過一開始識就應該了解左家底先一齊啦

你估個個細個識諗咩？

巴打唔好咁灰，好似無咩人提佢一星期黎四次姨媽

我當你誇張一倍都一星期兩次

你地先半年蜜月都咁，其實哩個婚唔結未必壞事，樂觀d

巴打第一次拍拖？邊有女爆seed仲會聽人講野
等佢爆完再傾啦
條女搵幾多錢？

你而家識諗就放過別人等於放過自己啦
老老豆豆你一個月到底草到幾多錢

nursing master真接破35k啦

屈sir講嘢真係好mean

唉，一開始就問又比人話勢利，唔問又出事

老實講一星期黎四次姨媽我冇誇張.....

我拍拖拍得少，佢先係我第2個女朋友
可能我唔識同女人相處，所以成日激嬲佢....

"正正常常讀個degree到30歲都應該30k啦"

我都係上少d連登好 呢度真係個個50k
香港PhD都無呢個價

分左佢啦
結完婚唔會開心 信我

上面有講，佢搵40K尾

我打算聽日先傾....

你應該搵個廿歲左右，慢慢黎

我有個friend42歲，識左個25歲女仔
條女做牙醫診所護士，靚女
最近一人俾左$200萬夾錢買左層樓
個friend仲要係離婚拖住個6歲女

我覺得唔係你拍唔到拖
係你高攀唔起佢姐

你搵個細你幾年嘅
你仲有幾年時間準備結婚

你話你讀完master
咁即係話
你幾年後應該至少升兩三級
夠時間還債同儲錢結婚啦

講真 中學出黎做sales 做到30起碼有25-30k master得21k真係

我一個月儲到最多4000左右，
學債，家用冇咗一大部份
而拍拖洗費都幾大，因為我地唔係AA，係我出晒....

21k 都開心到喊，無d 上進心，俾著我都飛你

FG都21K啦

你唔應該揾個大咁多嘅女朋友

厭你照顧唔到佢呀！

老實講我條女之前都係咁

但倒轉我大佢幾年，未定型，依家已經好好多

所以話塞翁失馬，雖然現實問題打擊你，但條女咁，未必壞事，共勉之

好多係度留言都係d中學生9up, 個個以為30歲應該係點點點, 但發覺好多野唔係你自己決定到, 特別係際遇, 除非真係叻到讀專科, 畢業出黎有保證

同你講左又唔聽
你條女三十中
你又窮又沒錢 你點叫人同你結婚呀
貼錢嫁人呀
溝番後生d咪解決到問題囉

又係聯名戶口
班女人係唔係以為冇聯名戶口就等於儲唔到錢
就算個女人同我拍左十年拖我都一定唔會開聯名
廢事分手要左計右計

讀完master先21k

勵志......

高咩攀吖
三十頭既男人讀完master搵二萬頭
對比起
三十中既女人搵5萬唔到
完全唔輸蝕

你條女都幾仆街, 搵40幾k 仲要你出哂, 定你自己on 99主動埋單咋, 做人真係唔好逞強

估計條女35，專業人士有個錢，結婚都真係多洗費，一見到你冇錢，即時就覺得自己揀錯男人。問題在於一個好嘅女人唔會戇居到晌你面前講呢啲！最多掉淡講分手就算。

35歳嫁唔出，事必有因嘅！下次你揀女人，老嘅冇所謂，最緊要早早搞清楚原因。假如原因係佢拜金港女嘅話，你咪唔好揀囉。

搵45k都要你俾哂，你可以同佢講翻點解儲唔錢
有一部份咪因為你女友囉

佢同我講係靠部mini cooper
但我覺得係佢臉皮厚
所有30以下既靚女佢都會主動溝
一年溝幾十次點都中一件
佢顛到去買衫會溝個sales
見證住佢拎女sales電話都唔止10次

老實講，我一都唔大男人，冇逞強....

我有講過話不如AA，但佢話咁好肉酸，兩個人一齊唔應該咁計較
再講就會發脾氣........

作得幾真
5/10分啦

大4年 唔怪得除左發卑氣之外都算係一個"好女人"啦

我係你就諗清楚同唔同呢D人結婚喇(除非你想分佢身家)
34都唔係細 甚至係老女人
等得你儲完錢 你32 (男人結婚正常年齡)
佢就係36 老女人
你一個唔鐘意就飛左佢 就佢係冇人要既女人

呢個情況下緊係屌7你啦

咁你又係既
30幾歲人都無儲蓄
我係條女的話心諗
屌你把口就話想結，根本連儲錢第一步都做唔到
得把口

你執到啦，搵40k尾屌大佢逼佢供樓一了百了

係咪讀soc work master

關咩窮事 明顯人既問題

巴打溝過件後生嫁啦

你覺得係錢既問題？

搵返d廿歲出頭妹妹拍啦

咁都得？
三十以下係唔係都溝？
我自問冇咁嘅本事....

條女咪又係會講返因爲樓主廢

屌佢條女咁串 彈比我 等我睇過佢有幾巴閉

好中.....

樓主好撚廢，比條女當狗咁撚

佢係愛你既直頭貼埋大床嫁比你啦

條女知你廢都一齊
出街食飯肯幫你俾你先係好女人
DLLM要男方俾撚哂仲屌鳩你冇錢
我就真係睇唔撚到有幾好
有個閪大撚哂呀?
所以我就真係唔撚信係真事

但係讀埋master先得21k
有幾專

樓主好慘
不過條女嬲又係正常

好過結完先俾你發現條女原來咁

所以我話我唔覺得算係專.....

放心啦 佢再揀就嫁唔出架喇

講多句
個人工根本就係上司同下屬關係
出去食飯,老頂唔埋單叫細既埋單?
合理咩?公道咩?仲話乜鳩唔駛分咁清楚
而家你冇錢佢又分咁撚清楚?
又要馬兒好又要馬兒不吃草
重作啦

讀之前唔知讀完都係搵得少 ?

拍之前唔知女朋友搵幾多 ?

唔好意思，係真係有d咁既人

多數係條女好撚正，比開有錢人溝開，由細都比人狗公開，佢身邊既人都大佢好多咁

佢都未講分手你怕咩？

如果樓主30歲人得21k仲冇儲蓄
條女就高薪專業人士

一啲都唔平等囉，樓主廢咁多

連登仔fg已經50k
30歲升兩三次職 跳兩間公司都應該要有啦
phd你係有料一畢業已經入大學教啦 點會冇30k

掉返轉, 條女話同你結婚, 你搵50K佢搵20K, 佢話銀行一蚊都冇, 你心諗"咪即係要我俾撚晒? "
你都嬲, 你都唔撚結啦
(除非條女好正)

Degree都唔止啦

做個私院護士都40K啦, 唔同行頭都唔同價錢, 邊有得咁比嫁

搵得多咪果個出多d囉, 接受唔到咪大家分開, 一段感情係錢方面咁計較, 呢刻妥協婚後都有排嘈

唔係打擊你，30歲人，21k真係略少（除非個master會幫你好多）。竹門對竹門，搵個低下層出身的會好點。

我覺得如果女方真係愛你嘅話
冷靜之後其實都會明白你難處

如果真係唔明白唔體諒
無計分手啦 有啲嘢真係無得勉強

你唔信我冇辦法......
我覺得佢好係因為佢對我屋企人，朋友都好好，好識做
唔發脾氣嘅時候都會好就我，雖然我都冇咩要佢就.....
佢會比足夠私人空間我，唔係超痴身
明知我收入少佢咁多都唔介意

30頭搵廿k 做邊行?

30歲人 21k 仲要讀完master 唔飛你算偷笑

我果時26歲，因為我做生意無收入，比唔到將來佢，同女朋友分左手

無錢結婚真係唔好拍拖，浪費人地青春，就算宜家我都唔敢追女仔，因為熱戀過後就會知道個現實，只會hurt到大家

牙醫診所姑娘喎？
一個月俾盡萬零二萬蚊 25歲就有200萬？

拍之前唔知，但估到人工都會高，因為知佢做邊行......

讀之前以為前景好好，人工可以慢慢加
估唔到比人狂壓價.....

拖多兩年變36
你唔要佢冇人要佢架啦
果陣到你食住佢啦

樓主女友三十中 近四十

可以話係賣唔到就過期既貨

急都正常既

不過公道講句

係岩既 邊個出多啲都無所謂 唔洗計住哂

老實講 話就話段關係女尊男卑
除非佢本身多人溝，唔係都無咁易搵到下一個
睇年齡嚟講 女人點都蝕d 佢仲要大過你
佢急你都未急啦

1星期可以發到你4 5次脾氣而你又接受到既
你2位都可以講係天生一對

完全唔覺得佢講錯
30歲 我諗正正常常有儲錢 就算我扣埋你讀master
起碼都有30-50萬係手啦 呢個數我已經幫你計少咗
唔係你窮唔窮嘅問題 係你30歲前唔識諗定將來
到你依家先黎識諗你咪仆街囉
你嬲都應該係嬲自己

On9 護士點會得萬零二萬啊

條女3x歲都係得4Xk叫高收入？
你三十歲仲係搵21k？
毅進仔20歲警犬都25k
仲哂錢讀master
完全笑死人

樓主係M男？

屋企人俾，我聽到都好葡萄

樓主做咩唔肯講自己讀咩21k master

條女卅四？，等多兩年先啦

唔係硬性規定要你出晒，但男方主動提AA都幾肉酸我係你條女都唔開心啦

會唔會試下俾少啲家用屋企人？畢竟你讀書筆錢都係你自己俾，每個月俾成一半家用根本好難草到錢喎

小弟我月入二皮，拍拖財政比條女管理，每星期配給得500，車費同食都無哂，條女仲成日炸型...

散左之後，我終於有自己生活，房換左部真4K電視打機，買左部26，每個月仲有錢多。

港女係咁

咁你係小家姐
男人老狗真係對你條女好開個戶口有咩問題
如果你拍十年拖都仲諗可能會分手 你不如單身一世算吧啦

呢d女你拖佢兩年，然後分手，到36佢劣過你

你好好享受佢衣家狼虎之年

放監

條女即使同番你一齊
都只係暫時性
佢會一直背住你物色其他男人
搵路到其他人埋單
最後先會簡番你
所以快d分手重好

你講到咁我以為80k up

搵多兩個錢 年紀大啲去搵件後生嘅 搞掂哂

咁你未見過港女

我識過真是可以有，食野食勁平，放假咩都唔做，同姑婆無分別

樓主睇左咁多評論仲諗唔諗住搵返佢

讀完master先21k 仲要開心？

毒撚都係

哦,即係唔係處女俾有錢人玩撚完要你埋單

痴鳩線，34都未有人要果然有原因

由水泡科轉專業人士 master 21k 除左19社工真係諗唔到其他
如果係既 跳point跳上去個前景都唔差既 唔好放棄

冇得咁講既
樓主屋企咩環境鬼知咩
可能兩老退休要養埋呢
衣食住加醫療點儲錢吖

好多時你以為正正常常既生活背景
其實對好多人來講已經係遙不可及

我大學full grant full Loan
一出俾晒屋企人還債
之後返工還學債儲條撚咩
大學grad trip同學去歐洲叫埋我
我話冇錢
佢地又係呢句
正正常常返下parttime都儲到啦
真係想問咩撚野叫正正常常

係唔介意就唔會嘈啦

唔好咁講 我28都係搵16

同得閒飲茶其實差唔多, better than say nothing

結婚廿年都可以離啦
同埋自己搵自己使有乜問題? 我都冇要求過另一半俾錢我使喎

三十歲男應該娶18歲女，
三十二娶19歲女
三十四娶20歲女
三十六娶21歲女
.
.
.

明未？

未做哂功課上咩連登

有出奇？女人係咁架啦，你埋唔到佢單記住係你能力問題

你個friends咪暗着半邊咀笑？

大學full loan一個月還得幾多呀

分手啦淨係一星期發四,五次脾氣就已經要飛啦
之後對幾十年喎點忍呀

啱啱讀完Master，(讀嘅係專科，但我覺得自己唔算專業人士，因為人工唔高)

社工就社工啦

家用比一半咁多

其實我知自己廢，達唔到連登仔嘅標準

啦講真,我就接受唔到既
細佬無能,屋企得層供斷私樓,我寧願益政府都唔益臭雞

識奶 奶條邊

咪聽佢地9up啦, 呢個論壇大部份都未撚做過野既中學生黎

呀樓主
如果你講真既話你人工真係超低
岩岩畢業求其報份政府工都多過你

不如你發憤多六七年先搵個年輕貌美啦
你而家條女又唔係有寶

是但啦
老啦開始柒啦就搵人埋單
結婚之後你諗下你地位會係點
唔結好過結啦

以你依家嘅狀態
無人幫嘅話 起馬要到35歲先有資格諗結婚 你條女就算肯等你都唔好意思要佢等啦

你廢唔係因為你搵幾多
係比條女食住呀

文職黎講爭到再講,淨係ACO都爭崩頭
除非你做PC狗啦

係，好撚想同佢絕交
成日耐唔時彈句野出來晒命
吖，後生女d皮膚真係唔同ga wor
吖，廿幾歲個身會有浸香味
吖，廿幾歲既女件撒嬌係自然d ga wo

冇人叫你溝人工高過自己嘅，係佢面前抬唔起頭
如果對方係萬幾一個月，應該唔會主動開你波

我都諗緊呢個問題

幫？幫民就幫

唔通借舊錢結婚咩

第日6歲個女都係嫁老坑
同楊左使一樣

護士 係註冊或登記 係有牌護士
牙醫助護 大部分都係普通中五畢業就做得

下次做咗資料搜集先

你要諗既係你到底想唔想同佢繼續一齊, 起碼仲要對佢40年

係既咪認低威坦承d話自己咁既情況, 要佢出大份囉, 你受到氣就得啦

唔係既咪大家傾掂數和平分手囉

同埋呢個世代借錢結婚好閒, 好多人都係咁, 分期還

最初冇諗咁多，只係覺得都三張，應該要拍吓拖

咁啱有朋友界紹就一齊咗

冇諗實際問題

初戀？

第二次拍拖

結婚根本係場on9嘅交易

慢慢跳point都ok既，不過最大問題係一半人工俾家用

同埋你女朋友34歲仲一星期發四次脾氣，樓主你諗下你地夾唔夾啦，除非你係極品M男

咁當日你點追佢

唔係想串你，但呢個死局嚟，點拆
佢又介意你冇儲錢，冇資格結婚
你又真係冇儲蓄，佢又冇咩時間等你

大家放手啦

朋友介紹
唔緊要啦，佢知道你冇錢結婚，會飛你架喇，女人唔等得（仲要近40）

臭雞：「層樓你屋企既又唔係你，唔係要我同你屋企人住掛？第時有bb點算？」

三個月還8000，即係一個月還2660左右

真心灰
只好怪自己

男人同女人都青春有限架啦 唔等得咪走囉 睇下搵多幾年仲搵唔搵到人埋單

wrong logic
接受唔到又點會一齊到
A0唔會要SP
A09先係最純潔既一批

講真
樓主女友肯出錢結婚加埋第時出大部分家庭洗費咪得，當然樓主都要負擔返小部分啦

而家呢個年代，唔一定要男人孭起頭家囉

唔係妒忌條女，係妒忌條女拎二球買樓，食軟飯食得咁好

你係有 d 責任

條女三十中，仲會一星期發幾次脾氣
巴打你直頭甩難添啦

跟係唔介意喇
出街食飯 你俾晒

係度講收入可以講句認真你就輸了

樓主加油
希望你會搵到一個體諒你嘅女朋友

同意啊 你有能力未去搵第二個男人
我有啲錢係身 都走去溝個後生啊
人揀你 你揀人姐

搵過個啦
雖然你話佢係好女人
但佢個反應好唔得喎
你都識講佢一早知你搵得唔多
佢仲要搵多你一倍
而家先黎嫌棄
結婚大有大搞 細有細搞
佢咁既反應即係要大搞啦
咁既然佢急結婚又想大搞 佢搵得多 比多啲都得姐
結婚係兩個人共同既事 一定要男比多啲/比哂咩

nursing master點會得21k 個腦唔好坐住唔用啦

又唔係嘅，佢其實都好好
條件絕對唔差，係脾氣差啲

你同佢講叫佢畀晒咪得囉嘿嘿

你唔比人讀完做做下發撚覺唔撚想做nursing master
就係見過人咁 見識多d啦好無

屌你34 歲 咁既性格

MSC master social work
樓主自資學位上 應該都係shitty or BU MSW機會大

你話你借錢讀 唔計你asso
SF Degree 15~18萬 MSC 18~20萬
你學債都35萬有多

睇你講野 個人仲要無自信到咁
都唔知你之後點升去A仔位 head住啲人

34歲老姑婆

海關、pc都好啦
老老實實無錢講乜撚尊嚴 做狗都要做架啦

嗱公道啲講 三十幾歲黃金時間真係最少搵20尾k，

搵唔到即係一開始就揀錯咗

重睇啦 1999

人老珠黃 無人要
有錢都搵後生囡囡

你真係冇資格，佢冇講錯

唔係講緊樓主

佢34歲，係都佢驚啦，你驚閪咩
佢要搵過個既難度係你十倍

冇錢拍咩拖，結咩婚啊？冇資格囉！

咁佢又無錯喎

其他唔敢講
但呢個case 佢女朋友係高收入專業人士 樓豬搵21k 拍到成隻狗咁好合理
你諗吓如果掉轉 條女一定唔會嗌分手

反枱，佢驚撚過你喇
咁都比人食住

佢唔可以出錢？

女人有時好多ff，例如會ff第時層樓歸你既，兩老搬哂走咁，所以依一刻袋住先

遇過d咁既人學識左一樣野，咩都要講清講楚，由其係將來既打算

無錯，呢d係睇有無付出同誠意啫，而唔係睇出咗幾多，男女立場同條件即使同傳統價值觀調轉咗都適用

條件點唔差法先？唔講人工
佢好細心？好識就人？好靚女？

同你差唔多，3x，廢中零儲蓄，害過一個女仔
佢依家生活得好好嫁比個事業有成嘅男人
窮真係單身算唔好害人
衰D講連買隻結婚戒指都冇錢學咩人拍拖

30頭21k無儲蓄
真係好難繼續跟你

34歲都成日發脾氣

拍拖黎講，條件只係入場券，點樣對人處事先係重點

三觀唔同
有人為女奮鬥喪失自我
有人寧願維持自我都唔會為女奮鬥
女係重要,但自己更重要
當你刻意討好條女,討好到一個迷失既地步,呢段關係仲有乜可取之處?
浮生若夢,為歡幾何

30歲 仲咁惡啃 有人要都還神喇

34歲真係要趕住結婚架啦
咪浪費人時間啦

有時識D 30歲既姐姐 覺得幾正 但都唔敢有下一步
因為知自己5年內都唔會諗結婚

樓主 依家21k 不是問題, 穩定收入都叫唔錯,
如果一個女人 成日發皮氣, 又唔尊重對方, 不要也罷,
就算一起, 你都唔會happy

34都嫁唔出唔係冇原因

現家直程係無人要

我唔會扑街到要老豆老母訓街
我飽讀聖賢書,尚知仁義禮智信.

唔係話唔得 而係你睇佢篇野就知佢唔係啦 比少少閱讀理解能力黎睇下 啱啱先提你唔好坐住個腦唔用 你又黎啦

而家冇都算，最慘係比多幾年時間都唔會有
結婚都冇錢，更加唔好話搬出黎住，生小朋友

脾氣差已經收得皮啦，外表幾靚都會老，個老婆就對成世嘅，你成世做狗啦

BTW.係處女再講
真心接受唔到埋單文化
當我係乜野先
而家我拎住幾十萬去叫雞都夠叫撚到死啦

呢D 女 真係斬立決

佢地好自信架，無人要最多咪做老姑婆

屌 放工坐下巴士訓下一陣已經去到200幾個reply
真係有睇哂咁多個回覆咩
你岩 樓主的確唔係

樓主咩科？

：「咁你姐係唔愛我啦！」

佢唔識做啫，我同女友食飯，我比完錢，出咗門口再夾返咪得…肉咩酸，兩個人一齊應該了解大家處境，互相幫助呀

典型港女潮文

你係#3喎ching

佢脾氣差係因為你唔係the one，唔係佢問題

試下係「the one」屎眼都幫你奶埋

咁都係好女仔 ?

Don't ff too much first.
I am wondering you are virgin or not?

拿現實黎講，處女堅係難

搵到個識體諒對方，尊重對方，交到心既其實都算好好彩

我有問過佢係咪處，佢話佢拍過九次拖，問我覺得有冇可能係

老實講有啲sad, 但我唔介意....
因為我知佢條件咁好，唔係都好正常

俾女人食住 係咁

#3係純粹問下姐
跟住之後就係按通知覆

你搵個18歲學生妹拍啦
做咩食老偶

成件事係你on9囉
個港女擺明搵人埋單
所以半年就逼婚
你同佢結左，你呢一世就玩完

做男人唔好急，有學歷就諗辦法搵多d錢
入政府係一個唔錯選擇
想拍拖就搵個細自己三五七年
冇必要唔好食老女人
浪費自己時間同埋向上流既機會

34歲仲學人搵the one,乜撚野the best is yet to come果啲真係自己過埋下半世啦。。賤啲講句，就算真係遇到，人地都唔會揀你

9次都未搵到人埋單

睇到好心酸

到老咪揀d年紀再大過佢地，最緊要係個男人錫我，可以比到我想要既野我

不了,現實黎講我真係接受唔到非處
特別而家SP文化咁撚誇張
當有懷疑,心中有刺,最後等泡沫爆破
明知自己接受唔到倒不如不要
好仔多數係咁, 當然有好仔屈服
但我係少數果堆

一係唔愛,一係愛就愛足一世
利申:天蠍

30頭 零儲蓄
女友仲要大你4年
等你儲夠錢結婚都唔知停左經未
俾我都走喇

9次拖唔等於背後冇SP
唔等於冇落過仔
你點知?
你開公數既都可以報大數啦,睇你點演譯同偽造證據姐

樓主 你下次搵番個廿頭既女仔拍拖算啦
咁都仲有時間俾你儲下錢

結婚根本唔駛駛錢
你費先會要出錢結婚

而家咪講緊一人一半
係樓主俾唔起

傻鳩自信心低下,當條女係神咁拜
又接受唔到自己孤獨終老既事實
到最後可憐人一PAIR! MATCHED,

企喺度奶要條女倒立喎

應承佢啦，你都坦白咗，用啲誠意，冇錢咪日常花多啲心思氹下人囉

振作啦
你都盡撚左力啦屌你

屌
條友擺明講佢個fd拎200萬出黎買樓結婚
唔係個護士
香港地靚女洗撚自己出錢咩

你係咪未奶過？

係34

唔好再mean啲

冇話要靠曬個男
但而家個男既連aa都做唔到

關咩事 樓豬你有無錢都係咁撚7廢 做壞規矩 正宗弱雞廢柴beta渣撚男 繼續跪地喂豬閪啦

如果講樓主呢個case佢又真係唔係幾掂的

人地一句唔好咁小家
樓主就收皮了 唔講野

假設條女都係30，4萬尾好OK啦

世風日下 個個都向錢看
好心你啦 哩啲bitch 係我一早中出即飛

可能有人鍾意老藕既

人地陳振聰都食住上 同樓豬高下立見 算啦 廢事點醒你 繼續跪地奶豬閪啦

余春嬌簡直係現實既寫照

抖M 係公司受氣仲唔夠 返屋企仲要受老女人氣

咁大個人搵得21k學人同姐姐拍拖？
你女朋友算係咁啦 咁女尊男卑都同你拍左半年
放走你女友啦
搵番d 妹妹先岩你

SIUUUUUUUUUU

我已經屈服左

利申：天蠍

係真愛

我女朋友讀醫科 （自己就中三畢業就出左去做土地測量
佢話考到牌就養返我轉頭 （黎緊六月考牌
成績頭果幾名黎 所以我唔擔心佢考唔到
但自己覺得幾唏噓
自己雖然唔會搵得多過佢 但都叫做有手有腳
佢一句叫我唔好搞咁多野 做工程又危險
叫我打理好屋企就夠
佢唔想返到屋企仲要做家務 又整野食
又同我講時代唔同左 唔一定女人打理頭家
唔識駁佢
站在男人角度黎睇 覺得自己幾失敗

其實問題係你女友本身有錢 睇錢好重
你唔係唔可以結婚 只係呢一位條件比冇咁適合
但當然如果佢接受到 一齊儲錢係ok嘅

屌....A09...
咁佢俾唔俾你屌先?

邊到洗碗有25k啊

錯 上進絕對唔係為溝女
你搵得21k你可以點生活先
買乜都要就住就住
去旅行又去唔撚到
置業、移民都唔鳩洗諗
唔通做人要求可以咁低？你甘心過得咁差？

如果樓主無乜物慾既話
就唔該搵個同你價值觀似既女人
唔好誤左而家女朋友

正正常常一齊左半年佢應該知你大概搵幾多，有幾多儲蓄
你係咪收收埋埋唔比佢知?
半年開聯名戶口有咩問題， 有人識半年就結婚tim la
佢搵得多咪佢儲大份你儲細份
佢最緊要係要你肯同佢一齊儲錢，比個承諾佢
而唔係你果句： 下？一齊左半年開咩聯名戶口
唔好話30中，20尾聽到你呢句都會走左去la

你係岩
但會唔會旅行都去唔撚到

分身家

儲一半都唔算捱？
女人儲到錢好難得嫁啦。
怪就怪自己廢

靠妻幹有乜問題？呢啲先識玩？
不過佢一飛你就玩完

最緊要有共識
貢獻家庭都係付出，唔使睇低自己

咁你唔好拖住佢啦 佢高收入 你到30歲一無所有 佢都唔嫌棄你 仲計劃同你儲錢結婚 佢都仁至義盡啦下話 咁你都唔識珍惜都冇辦法

搵錯對象拍姐

唉 我同女朋友咪又係咁
一出黎已經係我兩倍人工
如果大家Keep住做同類工我成世都跟唔上
唔同樓主既係佢覺得一齊儲到就得
咁樓主都成30歲無乜銀係身又係既

所以男人大女人幾年會好d
儲多幾年錢又得
條囡未到3字頭 計劃下生仔又得
始終女人唔同男人 尼個係事實

21k....你搵錯女友
搵個18歲唔急既啦

自己都經歷過幾次分手
就算佢飛我 我都唔會上心
出到去都係做返自己老本

樓主21,我16TIM
好多同事都話我做乜鳩生存
其實我都唔想生存
但仲要送埋老豆老母最後一程(我諗等多35年就得)
再自殺
搵黎搵去燒炭最舒服
但近排聽聞燒炭變左鬼會有陣炭味
好啦,去瑞士安樂死啦.
DLLM冇絕症唔可以安樂死

生命既意義我搵到了
生命唯一意義就係交配
但養育後代造就更多責任問題相對地係呢家既香港
明眼人都知係大伏黎

我就當你呢世交配到,仲可以將正確既價值觀傳俾下一代
但下一代又能唔能夠將正確既價值觀傳承落去呢?
而交配到又唔代表乜,假若基因唔好,肥醜DNA落左下一代
令下一代承受自己既苦,又何必呢?
我不入地獄誰入地獄,苦了他人,苦了自己,何必?
利申:中上樣,有女追但我唔受(唔岩眼緣)

你兩個又會睇上對方先好笑
Btw佢有幾高收入先

30幾嘅老閪都埋單

唔好浪費人青春啦！

有時要求太高 不了
以為自己條件好 FF太多

樓主真心廢+幼稚

可能樓主自己本身都覺得同對方唔似終身
所以會有佢個句
其實都係分好 對大家雙方都好

Hktv 都30k

40K頭

說好了的平等

其實當依單野男女角色調轉既時候社會會覺得好撚合理
即係女人無錢 搵1x k 既文職
但男人做1x k- 20k 既比人屌到飛天

樓主做社工？

啊如果呢個處境，男女收入調轉。件事會變成點？

你女友arm
講真分開對大家都好

掉轉仲有呢個post？

咪就係，講到女人就一定要心急。男人夠可以話性能力最好嘅嘅時間比哂條女啦

可能自己價值觀問題
唔係咁鍾意咁樣

成件事即刻好撚合理

你遇人不淑姐
唔好打沉一船人
咁同d港女遇到player就屌世界冇好男人有咩分別
呢種女人 早走早著

唔夠愛你姐 大把人結婚都係簽個紙就算

窮可以係一時 唔係一世就得
不過女人到廿尾就急
心態唔同左

唔係硬性規定要出晒 又唔講得AA 咁點先AA到? up緊乜?
佢條女搵多佢咁多 直情應該出晒啦吓嘩
香港女人真係好鍾意男女平等自助餐

但無儲蓄就真係risky

因為依句個個廢毒撚都會ff三十歲突然發圍

24搵錢唔多 仲未有拖拍
已經想死

咁好一早結左婚啦打兩次飛機再用返個腦理性d諗下啦

有愛就解決到
無愛咪散咯
無咩好講 唔

現實好殘皓架
出到黎邊有人講心

襯好快啲分手 唔好嘥人時間 30歲開始已經無咩時間

34仲青咩春

分身家🤤🤤🤤

所以你話啊
男女平等

呢啲愛情唔好要
都係信唔過
世界好現實
一早睇透

屋企窮就自己冇得揀嘅
女朋友就自己揀嘅
佢唔肯捱，你冇得逼
樓主真係鍾意嘅，咪同條女傾吓lor

我就由細俾人嫌棄慣嘅
如果我係樓主，我結完婚都唔會開心

啲現實撚咪撚又賴社會啊
窮咪窮，係你哋接受唔到人窮咋ma

利申：窮撚

可以溝妹妹 食下m記
做咩要溝姐姐
大佬 30歲邊有時間同你玩

個女仲會發脾氣？

冇錯 讀大專見唔少

淨係佢搵多你咁多 但要你俾晒再屌鳩你唔儲錢
佢已經唔叫上好啦
每個人都有好有唔好 唔好催眠自己佢好好
一般般咋 大部份人都係一般般咋

放過自己啦

識個後生十年會好好多

中上男神？

岩呀

哂咩人時間 呢種女人
去到邊都係哂男人時間

其實屋企窮唔窮都唔係最重點既
自己係咩職業 先係
講真大把公屋都係Officer級 聽起都呃到下人
但如果又窮 又無能力考
條女又真係好睇重錢(事實自己都睇啦)
咁無計 認廢吧

做雞一個月都唔止21K啦

咁好老實，男人愈大，閱歷多左，係會比較清楚點樣照顧女仔既。

你咪呃佢話儲左幾十萬囉

飛左佢啦咪阻佢搵自己幸福
就停經仲咁串樓主以為自己廿零？
女人停經就冇價值架喇
窮就係咁架啦 個個做ibanker 月入幾十萬?
搵得嗰兩萬點儲呀
儲五十萬 唔用儲哂都要廿五個月
過多兩年佢都停經所以都係唔好阻人地搵個ibanker結婚了

分明係社工

唔洗講咁多幫自己開脫啦 你廢就廢啦
廢唔緊要 記得唔好結婚唔好生仔

你得過且過係你抵死
不過小朋友係無辜既
無儲蓄、低收入，根本咩都比唔到下一代

生兒育女唔係講玩架
一個有責任感既人一定會有經濟基礎先諗結婚

仲要諗，飛撚左去啦，傾你老未咩，影撚衰哂男人

分手啦 兩個人期望值都唔同
你咁樣一世比人踩住咋

可能樓主好愛佢呢~~~

唔會發圍得好勁，但少少一定有，因為事業開始小成，啲女又知自己老開始降低要求，身邊有啲去speed dating嘅男性朋友都驚訝，以前自己後生靚仔過而家，啲女都冇咁主動

俾10k家用，人生已經輸咗一半

根本係名義上結婚
雙方個感情基礎都冇
事實係埋單 女幫男埋

其實她供埋你果份錢都得！
但可惜係香港主張男養女，不會有女養男。

可能大家愛得未夠深
也可能大家愛得深，期望越大，失望越大，擺脫不了社會普遍觀念。

咁又唔好講到用錢買
你都要付出時間精神努力

分手對大家都係好事

分手

窮撚真係唔應該學人拍拖,咁窮照下塊鏡問自己憑乜撚野

其實窮撚連作為人既資格都冇,唔明點解仲可以咁厚面皮生存落去 .....

不過老實講
點唸到30歲人一d積蓄都無
同你挨都要有個限度架嘛
佢又無咩時間 要趕結婚
呢個社會對遲結婚既女人都刻薄架
賣剩庶 籮底橙 未到30歲就比人叫中女架喇

巴打你係度po得
不如真係送佛送到西
講下咩專科master會讀完得21k
你嘅遭遇大家都明
你都係過來人
。
。
。
無謂要其他巴打重蹈覆轍

搵細幾年 的確壓力冇咁大
依家香港地 如果冇父幹
基本上男人靠自己 起碼35歲先叫有穩定基礎
做過兩場兄弟 個新郎大新娘接近十年

咪係
可能對方都係想大家一半姐
但係你0積蓄 點一半啊

女人都想人照顧自己
後生仔識條春咩

係㗎，公屋都有好多勁人
但單純用公屋私樓介定仲未必細分到
仲有家境㗎ma
有啲人單止住公屋，屋企仲有開支需要，咪又係gg
咁努力極都有盡啦
盡力就好
冇話廢唔廢

不過咁嘅情況吓
無謂搵個睇錢好重嘅女結婚

身邊有朋友就算窮(好樓主少少)，同女朋友都捱得開心。結婚簡簡單單。最緊要係愛對方。

唔少FG都有21K

我諗窮係一個原因啦
但老實講 一個脾氣差嘅女人
諗都唔好諗
你搵嘅係人生伴侶
都未捱未一齊已經一個禮拜45次
我覺得係佢唔重視你
發脾氣從來都係睇對象
你係重要嘅 佢唔會臭串到發咁密

錢佢又唔出又想結婚 就咁簽紙囉
咩婚禮嗰啲
生完仔先後補

計計下原來自己都仲有時間
25歲 17k（岩岩出黎做工程） 女朋友20歲
30歲有無可能結婚（唔擺酒）

講條鐵咩，搵啲老男人唔係真愛就99%係錢啦
所謂成熟=有條件=錢
所謂安全感=有錢洗=識照顧自己
所謂體貼=有車開，放工有人接
如果我係女都會咁選既

所以呢個就係問題了
其實好多嘢一早睇得清，solution都好明顯。

下個啦

其實搞大個肚
唔洗咁煩 反客為主

最重要你愛唔愛佢

唔擺酒你聽日可以結...

所以唔可以怪哂佢囉
一d積蓄都無係幾risky
分開對雙方都最好

乜撚野青春有限 搵個第二個 依啲說話真係害死唔少30頭女人
我就係受害者 比女方父母拆散 話個女30我20中 如佢地所願 拆散咗啦 依家女方都搵唔到另一個 我怪佢老豆老母一世
利申 2000呎私樓 父幹撚 吹水就爛j

咁你都大把世界啦

如果樓主係女人
究竟幾多人會話樓主廢呢
第一樓主條女月入40k點解結唔到婚
結婚老奉男人比哂?
而家係邊個恨嫁多d?
第二，結婚呢就幾舊水就結到架啦
大把mk仔mk妹搵得十幾k都結到婚既
而家結唔到係講緊冇得去酒店擺酒呀，冇得去歐洲honeymoon姐
咁究竟係為左個儀式結婚定為左個人呢？
樓主條女好聽咪理性囉
唔好聽咪拜金囉
佢係愛樓主咩？
愛就唔會一個禮拜黎4次姨媽咁啦
愛就唔會嫌棄樓主啦
而家樓主係冇錢唔係唔肯搵錢
專登駛十幾廿萬讀個master唔係上進心?
成班人剩係識講樓主廢乜乜乜
女權咪俾你班人養成囉
男人搵到錢女人搵唔到錢，正常
女人搵到錢男人搵唔到錢，男人廢
真公平

有無得閒揾返ex-auntie uncle飲下茶

2000呎私樓都冇錢結婚青春有限？

格硬娶
仲有藉口斷埋外家關係
唔好咩

養埋我ok? 20頭 青春少艾美少女

啲=係你自己幻想？
人生長過後生仔，閱歷豐富過佢哋有乜出奇

The best is yet to come

係錢方面計較 已經冇愛
仲講咩將來

巴打情況仲嚴重過我
我收入高女朋友少少，但佢政府工，我私人公司工
遲吓佢就高過我，佢都俾說話我聽

30幾歲既女人真係好歇斯底里

當我狗咩 我搵就真係影衰香港男人 佢地最大嘅報應 就係害死自己個女 講起就燥

如果條仔咁無用，咁無上進心，
搵得少錢仲要自怨自艾，
咁個女仔仲嫁佢做乜

搵得少錢唔係問題，反正個女仔搵得多，但男人之家有樓主咁嘅心態先係最大問題

如果佢比說話你聽
其實講左好多野
包括佢個的價值觀同性格
你擔保行到落去? 私人工絕對有機會比人lay off

34女肯同個30歲嘅𡃁仔拍拖就知佢有幾心急啦

講埋啲咁既野好難聽
睇下女朋友有冇能力出埋你果份結婚啦
繼續一齊落去要預左講句野大聲啲都唔得
冇錢就冇權
如果你女朋友仲窮過你 不過佢聽哂你話 對你好
兩條友加埋搵三萬幾 咁既生活你又想唔想

社會工作又要男女平等
但結婚買樓組織家庭講錢就要男尊女卑

佢父母有撚傳統 唔buy姐弟戀

其實樓主真係好撚廢...唔關窮唔窮撚事
我當你垃圾極,中學畢業去做地盤又好,衰仔D當差又好
基本上搵20K上唔難,都未計你拎黎讀書洗個D錢

你諗下你當初正正經經返工,宜家點都有百幾二百萬儲蓄啦
讀書唔係唔得,但都要視乎現實能力

你當初會考入唔到大學就證明你唔係咩讀書材料,比你勉強讀上去又曬時間曬錢

希望樓主明白,你女朋友唔係厭你窮,佢係厭你窮就連拖都唔會同你拍啦
佢係覺得你唔識為自己計劃,3張野少少儲蓄都冇,你問心人地都中女,點捨得交下半生比個連自己都照顧唔到既人?佢肯佢老豆老母都唔肯啦

最後你仲要覺得只係因為自己窮所以你條女先走,你連少少反省能力都冇,仲怨天尤人覺得窮唔係你既錯,你連負責任既態度都冇,你條女點同你一齊?

樓主襯而家發奮儲多D錢先啦
唔理係咪講談婚論嫁/拍拖呢D愛情既野
30頭冇儲蓄, 萬一有咩冬瓜豆腐要洗十幾廿粒
都幾牙煙

中五畢業打牛工無技能既30定20都係咁撚廢架啦

可能人地已經落過呢

搵人埋單叫仁至義盡

讀phd monthly allowance 都高人工過你你讀果個master有何投資回報可言

3x仲當自己上菜
男人3x大把世界
莫欺少年窮
巴打加油

分手。

PhD scholarship 嘅allowance得30萬一年

而且local institute 一向都唔會請local PhD除非去果啲乜鬼hkcc做lecturer ，不過人工又唔會高

利申諗梗係唔係香港讀phd

結婚可以好平

係班傻人搶住搞壇 IPO 集資送錢俾洒店

住，邊個搵多啲咪邊個俾多啲囉

睇黎樓豬做緊社工

男人30歲先係開始

飛撚咗隻老雞佢啦

咁既年紀都預咗要包仔,但而家仲當你奴隸,當自己十八廿二青春無敵?

係我問佢有冇介意，佢先照直講
都係㗎，私人公司好多不確定因素，所以嚟緊都會轉吓工作環境

我希望行到落去

條女搵差唔多5皮 兩條友夾埋差唔多7皮
咁都冇?

講得好！

成三十歲人仲學人搵姐姐

千祈唔好信連登仔

學債還得幾多無人叫你一出糧成份糧拎去還
d息咁低 留翻d錢做定期／投資仲好啦
利申 學債3x萬 一個月還3000

呢D女人識到都喊三聲啦, 拍拖最要同最會扮野既時期都已經咁臭脾氣, 比你真係同佢結左婚 佢原形畢露既時候 重唔日日家嘈屋閉 日日罵你搵錢少又唔夠上進 到時就後悔 三思呀師兄

d 能力值點晒落搵錢能力度
其他地方冇成長過

竹對竹，木對木

咁係個男人廢，唔明正咩評

21k好多夠做啦

真係低息到痴線

當年借咗300,000 ，一半買新地，一半買領匯

唔講，仲以為你係講緊買邊隻股票

女既同男既一齊係純粹為左下半生有人照顧而作既投資嗎？

女人幾時變左係一種貨幣？

屌！想結婚姐，咪去普通簽個紙囉
洗乜特登儲咁多錢為擺場大龍鳳
講真，結婚都只係想同最心愛嘅人有個名份姐

其實樓主女朋友都話一人一半一齊儲錢
但佢冇諗過樓主原來30歲都冇儲過錢姐

你條女閪撚到仆街喎 巴打早走早著

34歲老雞黎姐 男人愈大愈保值呀清

咁你咪搵個收入比你高啦，收皮啦你

係慘嘅 不過你30歲人 十萬都無就真係曳啲

見到身邊好多人樓又無，錢又冇乜，都要去酒店搞，超戇鳩

酒樓啲嘢仲好食啦

如果真係一人一半～
佢一半都20k；
你就10k，再打個5折比你還學債～ 即係5k～

宜家先一齊半年，比你地hold到3年，每個月25k，都有首期90萬

口講唔同腦諗

邊度? 我聽日可以返得

樓豬係點樣識你既女朋友⋯⋯ 大你4歲你都要？而佢又細你4年都要你？

你條女34都未結婚，就知乜事啦

其實窮先係原罪，你矮同樣衰但有錢一樣大把女埋身

唔通連結婚都要個女人比大份d咩話明一人一半
樓豬好明顯佢而家係連儲錢都有難度

簽完紙之後點？咁就算呀？

咁又係既你咁撚仆街唔理屋企人仲要話人廢，仲要咁多正評
支持你搵有錢佬

自己一家人食餐飯咪得囉

條女會唔會係內心糾結緊，跟著樓豬多幾年都唔會結到婚，分手又大機會搵唔到下一個埋單，所以成日搵樓豬出氣？

佢搵得多過樓豬又咁想結咪自己出錢結婚囉

朋友介紹/屋企人介紹

我覺得鐘意人係感覺+現實 唔可以得其中一樣

新潮文

男女平等
等她養你

Master先21k 死撚左去啦
數又唔識計 仲要還幾耐學費？
仲要比一半家用 真係

住唔洗諗，乜都唔洗諗？mk仔結婚咩大佬

上面咪講咗囉

邊個搵多啲咪邊個俾多啲囉

咁佢急住搵人埋單呀嘛
兩個人一齊最緊要大家都開心
如果大家嘅目標心思都唔一致
拍到咁 不如分開 放生大家

我係佢父母 點敢咁撚on9你爛J吧啦咁你玩玩下 唔娶人就真係會啦。可能見你只係識吹水覺得你唔穩陣吧呃人有2000 呎 父幹

正所謂，有錢都無用，你有錢做純情毒撚會比人假哂，相反有錢ga MK 就可以有路行。，正所謂一日毒撚半世毒撚

吓，唔還罰錢woe

抽起屋企家用一半，自己再慳D，佢知你搵幾多 比返相應咪得囉，如果佢係嫌你廢 睇你唔起 都唔係好愛你姐，結婚都係打算埋個單姐。男人愈老愈升值，經一事蔡一智，之後就諗點提升自己，點搵多D錢，女人靠唔住嫁，婚唔好亂結，搵到錢既時候更加要小心，一個轉身 分埋你身家再閃，唔係所有女人都係 但要識睇人。

中學雞?愛情同現實係要並存,唔係話我愛你就大撚哂
同埋樓主條女係同樓主一人一半,唔係要個男既付出
宜家係樓主連一人一半既能力都冇

當然啦你D大愛撚一定話係愛既就乜都得,訓街都得
但現實還現實

你自己眼光唔好咁撚細啦 係香港地 我咁樣算啲咩 係咪你公屋仔 未見過大蛇屙尿啊？ 你憑乜話我玩玩下 你識我咩？

咪係
搵個後生d既咪啱d囉

傻仔有樣睇

樓主呢d叫冇上進心
冇上進心但係又讀master係純為興趣定點呢?
原來仲係自怨自艾添
知道自己以前做錯選擇而家糾正番就叫自怨自艾
所有人一見到樓主30歲冇30k就笑佢廢乜乜乜
香港有幾多人30歲搵30k呀
冇經歷過樓主既野憑乜野judge人呀
有笑過樓主班人你又搵幾多呀

第二，女人搵到少錢冇上進心
又唔見有人問個男人娶佢做乜?
定大家當女人係雞
養佢就係為左屌佢

你結完婚簽完紙食餐飯就完架喇？
之後唔使生活？

同埋我係講緊讀書時借左生活費去還錢
攪到parttime儲唔到錢去旅行
從而帶出大家一齊做parttime
點解其他人儲到錢去歐洲
我就去唔到
去解釋返樓主屋企環境未必容許佢輕易儲到錢
你講出黎做野唔還錢拎去投資同我講既兩樣野黎

你話係咪係 個世界好多可能性
正如有人讀讀下物治master頂唔順quit

現實咪就係邊個搵多啲咪邊個俾多啲囉

係呀 咁你不如估樓主讀醫
讀完醫唔想做啫

佢哋而家生活唔到？

女方有經濟能力喎

比一半人工屋企做家用

冇人可能怪你 先天條件自己控制唔到 除左你細個時唔爭氣
但都冇人可以怪佢 佢都34仲要女人
下個更可愛啦

岩呀 我老豆老母養大我
唔係叫我幫人埋單

有人頂唔順 做落唔鐘意有幾奇
見樓主講到自己話讀完個專科master自己唔專

入asso已經垃圾
升self-fin 仲衰

有錢都唔撚要宜條仔

archi/urban planning

三十出頭幾十個都拎唔到出黎
你都係等四十歲返大陸搵啦
港女冇你份架啦
不過搵左唔好返黎

襯早斷纜啦巴打
長痛不如短痛
無論有幾努力都好都唔會追得到佢個水平
姊弟戀本身已經有差距
學歷收入有距離
窮撚更加唔使玩
唔好話有理想就乜乜乜
依家你身處係現實世界中嘅地獄級難度

利申 ex大我四年半 咸水master有錢女 自己窮撚asso仔

咁你讀黎做乜9

窮撚仲要溝個高薪專業人士
梗係睇你唔起

從來都唔會同大過自己嘅女拍拖
唔係嫌佢老 係驚佢唔等得

19仔冇常識

人一廢
就喪失好多野
搵個做sales嘅公屋妹咪得
係你要搵專業人士

呢個POST見盡港豬LOGIC

“30歲起碼都有幾十萬儲蓄啦...."
"30歲大概應該有幾錢人工......"

唔講仲以為大家都係機械人，個個都係倒模咁倒出黎

不過樓主我勸你都係算柒數
你咁既環境諗住喺香港拍拖結婚

仲要同條女拍左半年，就幫人埋單

咪係
定期都高息過佢夠比息啦

下
叫你攤長黎還喎
唔係叫你話還又唔還喎罰乜q錢

男人40一支花 大把男人40幾先結 到時有事業先搵個20幾既囡囡結婚

full grant full loan仲要借生活費還錢？

鬼唔知nurse起碼30-40k咩
一時諗唔到有咩專科master讀完都低
咪覺得樓豬應該係讀完quit

無錢點解要交一半人工做家用

同意,勉強一齊,你又辛苦佢又辛苦
無謂浪費人地青春啦

係……以前仲喺香港讀書嘅時候想溝個公屋窮女仔，係真係好窮一個書包用到爛撚曬都唔換嗰隻，我地小學到中學都咁啱係同一間，識左10年，平時都已經樣樣遷就又成日送禮物請佢食野哄佢開心都無用，最後佢都係揀左個都係住公屋仲要識左無幾耐嘅mk仔，連朋友都無得做

到我移民去外國真係發現香港男仔有咁嘅下場真係犯賤真係自己攞黎，外國D女仔真係簡單好多，直接同佢講一唔一齊就得，又唔洗遷就，通常一齊左就咩都聽曬你話，唔中意咪換畫，因為真係易識易溝，唔似港女要追咁耐，以前嘅我真係好傻

BTW，食鬼妹韓妹大陸妹鬼妹甚至南亞都好，但係台灣妹千其唔好有幻想，台妹非常惡劣，仲要非常八婆同非常低能好撚黑人僧眼界又細，而且易溝難撇，但係好多時都係佢地主動，中過幾次伏就以後唔敢再試台灣妹

有d sales都幾好揾架
揾文員囡囡最穩陣

好搵係好搵
但學歷低係佢地一世嘅遺憾
所以佢地會祟拜樓主

asso畢業考黑警, 而家應該都35k加50萬儲蓄啦

俾多D,同完全唔俾係兩樣野
樓主係一D儲蓄都冇,係連俾少D都唔得

爬下文先留言好冇

我得degree 都搵緊30k
雖然黎緊都報master

係有啲人覺得結婚要用好多錢啫

簽個紙，食餐飯，要幾多積蓄

三十五都嚟，
仲好意思吊高嚟賣，
學人餐餐要男人請，個個星期嚟四次M，
衰啲講句，過多幾年都停經啦，
嗰陣你先35歲，佢40喇，
貪佢老藕煲湯補身咩！

雖然你話佢條件好，
但講真，女人過咗30，基本上已經係賣剩蔗，
當佢keep得好，35歲先算係籮底橙好未？
佢係有條件就唔洗揀你啦，貪你人工夠低咩？
揾到個好少少嘅你慌佢會吼你？
賣唔出，求其揾個柒頭埋單咋！
識做嘅，有人肯要佢佢應該要貼埋大牀𠼱飯應啦！

你揾得嗰21k真係好少，
但係你仲大把青春，
過多幾年人工高啲，
食個20歲MK妹夠有突啦！

點解d 人一面倒
講真 樓主女朋友都話肯一人一半啦
又唔係話叫樓主畀哂
都算係咁啦
仲要人工高樓主成倍都唔介意
點講都講唔通係一個唔好嘅女仔

有咩問題 條女搵錢多d 出大份d好合理
唔通男人出大份d結婚 女人就係有問題?
而且又仲要條女急結婚

咁都話係好女人

樓豬應該去左傾了
分開左對雙方都係好事

住邊？
大家屋企一定夠住？
夠住都未必想同對方屋企人一齊住啦

無知一問.......40歲就停經架啦咩?...

唔係 只係35打後開始係高齡產婦
生仔多好多risk

exactly......

嬲佢老母

條女靚唔靚？靚既介紹下，我幫你哽左佢

1:10........

點解比成一半家用咁on9

樓主女友咪話開聯名戶口一齊儲 幾時靠曬男

所以唔怪得哂女人想早d生
雖然而家已經可以玩egg freezing 但都係姐
不過去到30仲吊高黎賣係抵死的 但唔係樓豬呢個case

34歲緊係會心急

脾氣臭，人工高，即係護士？

好明顯樓主女友係嫌佢冇錢

你唔想洗錢落會度啫

點攤長，我已經攤到最撚長再加押後3年還

係我都走啦 講到想結又盛21k 儲小小都唔得？？比小小誠意儲4-5千囉 條女嗌你儲又唔係逼你即刻結

21k 社工swa？

巴打
我對另一半要求 已經唔需要識煮飯 識教仔
尼d野我自己做埋 都冇所謂
唔好話咩共患難
起碼佢尊重你 對你上心 已經係難搵到PK

唔知你幾多學債
我揀左最長年期 好似15年？唔記得
一個月還3000

努力考牌先
5年時間 巴打邊做邊轉工
實得ge

認真
師兄讀咁多書，有無話當初係為左咩
21k係少左啲

咁之後上繳d錢呢？

之前

30歲21k唔算少啦
利申30歲16K

啱 搵嘅係個人世嘅伴
咪on尻尻話鐘意就結婚
鐘意係做情侶
結婚係做屋企人

條女都34歲…有D急想被埋單

佢講得arm wo。你設身處地num下。

如果你wun到d錢（幾萬）但你條女wun唔到，你有無信心比佢拖住都可以買樓結婚先。講真你女朋友應該都係普通打工階級，你想佢捱纍仔咩。

不過你可以再wun佢既，佢應該等緊你電話。女人呢個年紀唔等得，應該難d移情別戀。不過你真係要同佢講下你既規劃。男人三十仲有大把世界，你有誠意既話，我相信你女友會支持你既。

其實都唔係拍拖
條女只係搵人簽合約 自己心態當打份工咁
就算樓豬同條女結婚 日日嘈你冇撚用
係我養你嫁 因為你儲唔到錢

快啲哄番佢

其實係d女（30後）突然想結婚，唔關仔事

相對架姐。。

重作

佢都有問題喎 無理由唔知樓主係窮撚
想結咪佢自己出錢 不過成世食住你 雖然而家都係

押韻wor ching

咁咪係lo，佢都養唔起你。

睇得出樓主你份人冇乜所謂
好聽啲未易相處
但講白啲其實就係做人冇計劃
30歲拍拖先更加要諗現實問題

不過你條女都閪格架喇
揾咁多都唔肯AA
脾氣又臭又多怨言
你覺得佢好可能係因為你經驗少啫
真係好女仔就識冷靜同你去溝通商量

你諗吓佢34歲拍9次拖都冇一個有好結果就知啦...

咁你呢條女又真係有問題 佢呢個年紀想結婚好正常， 但一聽到人地冇咩錢，就發火又走人 咁其實都係想搵個有錢既人求奇嫁出去姐

我唔洗知識唔識屙尿，但你個故事同樓主個個完全無任何相似既地方，你係好有錢但無拖拍，樓主無錢無得拍。同埋依度連燈 我理得你係習帝個仔 關我Q事，覺得你吹水就代表眼光短淺，我就係唔識你先會咁覺得啦，我識你 洗鬼質疑你咩 係到攻擊人公屋仔，典型連燈仔

屌 廿幾歲人21k就感動到想喊
我fg個陣22k 都窮撚到想喊呀
講到口乾
香港地起碼要50k先夠生活
冇就苟延殘存啦 仲學咩人講結婚生仔

同過一個親戚講過依件事 佢都叫我咁做 如果當時咁做 真係家變都似

你老味 個個留言都冇事 係得你成隻癲狗咁跳出嚟亂咁咬 又係你自己人身攻擊我先 你仲大條道理話我串你公屋仔 我係到吹水有錢分咩 傻鳩 你鐘意又好 唔鐘意又好 你講兩句就改變到事實咩 講到自己唔係連登仔咁

假膠

其實樓主搵個妹妹仔拍拖就已經解決晒D問題,邊個叫你搵狼虎之年就黎更年期嘅中女做女朋友啫.

睇完呢個post，真係覺得連登女係雞，仔係嫖客，好適合一齊。唔好放出社會害人😂

我發覺啲人搵返幾皮野就會覺得自己好有貨，我識好幾個女人都係咁。

一係唔好生仔，咁女大過男幾多都得

34 歲唔怪得佢既 今次結唔成可能成世結唔成

係架 你唔好打算同人有將來咁點都得
同埋你儲蓄有點小囉

我屌你老母火都嚟，打咁撚大篇文但個master係乜都收收埋埋，講你就講啦feel到唔係錢問題，似係激到人地燥自己都on99咁

而家香港地根本女權當道，有權利無義務，一時就扮弱者，一時又話男女平等，任佢地玩

我覺得係樓主嘅問題多啲 話晒都30出頭
第二，一半家用

所以我話香港女仔把口就係獨立女性，個心就有著數就得。
你搵到錢，你又同得呢個人一齊，如果佢係無你咁叻搵錢，你出多啲有咩問題呢？男主內女主外囉？
喂，幾多男人養起個女人啦，女人搵幾皮野就覺得自己好醒呀？真係cheap到震，學咩人拍拖，直接配種咪算囉

根本女人喺社會可以自己揾錢，必須付出代價就係再唔可以經濟上依賴男方，否則只係輸打赢要

個post真係好多小朋友，大佬樓主讀多左兩年書，遲起步人工低少少好正常啦⋯⋯仲要駛左十幾廿萬，三十出頭，你當人生金蛋咩
根本就係一班無文化，開口埋口講錢，扮成熟嘅撚樣係度9up。

女人34專業人士，接近50k，咩行業都大概估到。
男人30 21k 似係你問題大啲，你已經唔係落後一般u gard既人小小，如無意外你人工都唔會有大躍進，佢肯俾你埋單你都執到啦，你無可取之處根本唔會考慮你。
諗方法冧掂佢岀大你岀細啦。
不過佢急架啦，應該要係呢2年內結婚。

1個星期嘈4,5次，比你就算結到婚都唔會有好日子過

如果男女收入調轉應該行得埋

咩叫你岀多佢岀少？結婚除非齋簽字，唔係洗費會好大，住呢？樓主有閪錢咩，就算條女貼埋樓貼埋大床，樓主連岀裝修錢都無啦，加上條女咁急，只可以講樓主未有經濟能力結婚

我真係好有興趣知，到底落後左有幾多呢？大隊平均咪又係30k。

而家大把男主內 女主外啦
樓主唔好淆，等條囡下左氣，問下佢得唔得先
買樓咪佢出住先囉

條女自己急咪自己諗掂佢囉，條女第一日知條仔讀書咩？第一日識條仔咩？結婚唔可以細搞咩？講咁多野，自己想搞咪自己出錢囉！正常出面男人出錢女人咪又係裝修錢都無，喂！而錢未有，之後咪供返多啲囉，而家打工咩
連登仔真係癡線，除左錢，乜叉都唔識，六親不認。

U grad 30岀頭，30k都正路啦下話，唔係啲咩mission impossible喔，真係咁運滯咪去做紀律部隊，做幾年都有30k la

屌你講咁撚多野就係多幾千銀嘅分別真係目光如豆

覺唔覺連登仔有d PK
叫樓主搵個後生女
新聞一有後生女同有米老男人行埋
又叫人臭雞

MSW點會咁少人工

現實就係你無錢，無能力結婚，以而家生活指數，睇唔到過幾年會夠錢結婚，搵21k同30k 分別已經係大過40k同50k好多。不過樓主Asso self fin 上master，坦白講應該唔會搵好多，如果係外國名牌u grad 再上master 遲兩年起步又係另一個故事，當然世事無絕對，講際遇。

你比張單黎就要埋？

點睇都係條女ff樓主有d錢可ready結婚，點知原來貨不對板發老脾啦

MSW係呢個價喇 你估個個跟到point咩

樓豬唔想埋就唔洗叫春啦

中出即飛，可能貼埋錢叫你娶佢

樓主三十頭都冇咩積蓄真係抵嬲嘅
但重點係你覺得對方係咪你結婚對象先
如果唔係嘅話就唔好曬大家時間啦
如果你係想同對方繼續行落去
就坐低同佢傾下
結婚都可以就咁註冊唔使用好多錢

個世界有你講咁易計就好，搵錢又可以講到簡單睇學歷出身就標籤到。
我話應該配種唔應該拍拖就係你呢類人。都唔係鍾意個人，搵岩條件之嘛，老豆老母有得揀你都會轉，人望高處，良禽擇木而棲呀嘛，咁撚多藉口就只係因為一句，覺得自己無義務捱，自己值得擁有更好。
咁真係唔好結婚，因為你一定不斷會接觸到更好嘅人。
Sorry我同女友一齊，都係捱返黎，就算今日無乜成績，大家都係兩萬零，大家都唔會好似你咁多怨言，因為無野重要得過身邊果個係對方，而無人在意果幾千銀。

香港女士 30+ 邊有時間耗丫

你呢d又係痴尻線思想
講撚到樓主呃9人地咁
姐係以後一齊之前，要講自己月入幾，儲蓄幾多。meet到要求，就可以拍啦
唔得就唔洗一齊
Or你無講 就係你呃人
咁搵得唔多錢既人一定要單身啦

見到你最尾2句真係o撚左
係有質素既咪去搵月入4,5萬既人娶你囉
搵唔到，咪姐係高收入既人又睇唔岩條女，要靚既女囉

屌，我唔係樓豬呀喂，我邊忽有怨
我唔洗靠另一半。
幾千銀有無人在意我唔知，貧賤夫妻百事哀，往往就係差呢小小錢。

佢點睇都係唔識拍拖無考慮對方立場啦

有女咪上咁姐

有時真係唔一定係關樣事，有啲女搵多兩個臭錢個格就係衰。
我有啲舊同學做miss搵四皮幾，又係一副高人一等格。約食飯又嫌地方cheap又盛，我屌你心諗我都未出聲屌你扮中產，我都唔好意思笑佢目光短淺。

仆你個街。。。

我得中五畢業都就黎人工高過你

唔撚怪得我腦細有人屌撚我話：

讀大學有撚用咩而家

我初初唔撚信，
因為我好羨慕啲大學生。
不過而家可能信信地，
但係，
我工時好撚長呢下先抵屌。
大學生應該唔洗咁長時間做野

屌你，你條女咁撚大，
你發撚到達黎佢都老撚到生唔撚到仔咁上下。。。

無錢係香港真係收撚皮

拍拖ok 啊，開開心心過一段時間
結婚就咪啦，累已累人

點解會貧賤夫妻百事哀？唔係真係貧呀，香港地無人有資格講呢句野呀。係因為自私，無同理心咋
兩個人一條心，一人搵兩萬都大把情趣架

我只係講返條女既思維姐

事實係依d女睇野係真係咁片面，到唔對路個時又會覺得遇人不淑

連登仔fg都50k 樓主

所以拍拖拍到狗咁不如單身

你估個個女仔都係你女友咩

分手啦，努力儲五六年錢，到時搵個21歲嘅咪仲好

四皮幾咪算係咁

識一個搵皮幾，有做下投資，30歲人，身邊有d二世祖或一d官咁，已經將自己擺到公主咁款

朋友面前就扮正常，男友面前港女到爆

樓主你上水未？
好希望你同你女朋友傾下價值觀同對生活既要求

如果你地諗法差太遠就放人走啦
老實說你仲等得仲可以再揀 係佢唔等得咋

覺得怕遇人不淑既
覺得自己年紀大既
咪一開始拍拖第一日 講到明 話以結婚做前題
問男方有無能力先答應一齊囉
無人渣支搶要條女一齊

所以男女平等根本得啖笑

佢34歲都未嫁，人品好極有限

對拍拖經驗唔夠既或者無咁敏感既人黎講其實講結婚根本無概念，除左知道要錢。

姐係話其實條女一開始就唔應該一齊

咁似我ex

21k

呢位巴打講得好啱，結婚完係要一齊生活，生活好現實，唔會時刻都咁浪漫，仲要你唔夠資源。你真係好愛佢但你又俾唔到幸福佢，倒不如放手，等佢自己追尋佢自己嘅幸福。

你又可以趁機會積累下，為你自己將來打算。

Ching你讀咁多年書都只係滿足於21k都算 30出頭幾個錢都冇係身就算朋友聽到都覺得你冇用啦

邊度洗碗25？介紹

我諗既然女方搵咁高人工又有儲蓄習慣 身邊既人都好可能咁上下水平 冇諗過自己條仔咁窮

傾條毛咩 等佢搵你啦
唔搵咪當分手囉 咪嘥時間啦

欣賞樓主比心機讀master做專業人士，呢啲女唔要都罷

好廢

扑左味扑左就扑埋右啦

你真係出撚晒事....

依加香港女人好功利

唔係識個人，係識佢啲錢

得嗰半年感情，真係有錢都唔話你知啦

拍得半年早d放手好過

樓主飛左隻臭雞佢啦
拍9次拖都未結婚就知個格幾衰
明知自己揾多你成倍都仲要你比晒錢
擺明係臭雞痴飲痴食，痴完一個又一個
由中學痴到依家34啦，average一個痴年半，果到都十鳩幾年啦，咁都仲要，樓主你on撚鳩？

你上網睇返各公務員(特別係紀律部隊)頂薪點先嚟鳩噏啦

功利就唔會同樓主一齊
知道佢搵得21k就直接分手啦
仲嬲乜9哂時間

其實樓主條女都肯自己出錢一人一半儲錢結婚啦
屌乜？
反而係樓主30歲攞少少錢一人儲一半都唔得就真係要檢討下

條女自己搵幾多關乜事啊？
調返轉頭如果個男人搵得多
要個男人夾大分啲
你俾班人就會屌條女港女㗎啦

咁點解唔係同樓主傾吓career path 同點改善理財，而係講冇錢結咩婚呢?

同埋佢地重味傾返計，會唔會分手都未知...

未*

我意思係佢女朋友根本唔係叫功利
最多只係好想結到婚/可以依靠多啲個老公
肯嬲樓主都算好代表未係真係想分手

分撚左佢啦

都唔知結婚為乜？為左埋單就算撚數

如果條女真係好愛你，貼埋大床都跟實你啦

到底香港愛情既本質係咩？

難怪離婚率愈來愈高

咁好啦，未有其他證據之前暫時唔當佢係功利

Btw 樓主加油，瞓醒先再諗清楚點做

我望到我未來嘅自己，都係唔拍拖好

依家正常U Grad 30歲 通常30K至45K
職位係AM/M
除非政府Officer/神科另計 邊有咁多頂尖人材呀

分囉

有payme 有轉數快
真心唔知肉咩酸
可能條女覺得我有份俾=肉酸

自己戶口

呢D問題從來只發生在男性身上，從來冇香港女人會因為低收入冇錢冇樓就拍唔到拖結唔到婚

其實係社會逼成，又或者根本唔應該以自己呢個條件去同個再大你幾年嘅人一齊。

你又岩岩起步，壓力大就一定

佢都已經叫肯一齊草錢結

唔係靠哂你

女友都應該要清楚，你地個年紀係一個問題

一開始如果想早嫁，根本唔應該同你一齊

但既然一齊咗，咪大家諗下點大家讓一步

你如果想分手，咪繼續唔理佢囉

但想再行落去，我建議你主動搵返佢慢慢傾

生bb就唔好諗了，婚都未結，生得出到時都40

好辛苦又危險

我想知樓主點溝到手

不能認同跟多
人地肯跟你挨係人情 唔跟你挨係道理

你咁講樓主一世都唔使旨意溝到女啦
後生嘅自以為身價高睇唔上樓主
老嘅又嫌樓主無錢結婚

差幾年本身冇乜嘢，但係佢地唔係一個20，一個25，但依家係一個35，咁個情況會惡劣啲，現實嚟嘅

但依家先黎怨，怪冇錢就太遲，

不如諗下計自己點努力啲

又或者如果大家傾唔掂，冇共識，咪唔好拖住人囉

條女咁趕住結婚生仔有本事咪搵個有番咁上下事業嘅男人中出佢囉

34歲都仲成日發脾氣
結左婚都遲早會離婚
分手係好事

無是咁的 重作啦
脾氣差 都幾難改
如果要結問下自己忍唔忍到成輩

我同女友啱啱拍拖無幾耐，都係三十出頭，佢知我儲緊錢買樓，都好體諒我，出街食飯都係一人俾一次，唔一定要餐餐食好野，茶記快餐店都肯去，黎緊去旅行都係AA

其實都係睇個女人點諗，佢本身係咪一個自私既人

點識
佢唔知你咩人工咩情況?
LKF識?

利申 無爬文

佢好易發脾氣，成日都會嬲，差唔多一星期4到5次
食屎啦
即係每次見面實嬲一次
娶到都喊3聲

好老實，你冇錢學咩人講結婚
人地34歲好明顯係要拿拿聲嫁出去

好彩巴打冇死纏爛打，怪男朋友冇錢呢啲女通常都會為錢連二奶都肯做

master 邊科？
女友有幾專業？

溝十幾歲嘅女女咪得囉21K

咁係你自己問題啫
又asso又self fin 點同正常大學生比
你估master真係洗到底咩 有錢就讀得架啦 又唔係PhD

肯同你一人一半仲想點
唔好晒人時間啦

當全世界都 master 的時候

你同得個34中女拍拖.. 都預左架啦?

叫條女收皮啦，搵咁撚多都唔撚養埋你 臭系

叫佢買條假鳩/做人二奶過世囉
香港男人為屌閪甘願俾女人食住上
之前有單俾條女喺訪問當面問買層樓咁細點住都笑笑口冇反應又係冇撚用

me2
利申：龍

你同得一個大你四年，而且已經34歲嘅一齊，你女朋友應該預咗你有同佢結婚打算。同埋你識佢果陣都知佢人工高過你！而儲錢方面，佢都肯一人一半，其實你嘅計劃係諗住點先？ 想定唔想同佢結婚？ 定你初初純粹見悶悶地，有人介紹個女嘅比你識，就拍拖？

樓主正正係啲窮人出身但唔清楚自己定位係邊既人
係呀！我同你講，窮的確唔好指拖結婚，大把香港女人唔介意同另一半一齊供樓，但你連一人一半首期都俾唔出，你學咩人溝女？

窮人出身係咁架喇，你又要窮又要咁大想頭
老老實實，你去溝細十年都唔會有好結果，因為你窮

識啲大學同學，又要窮又要想溝中上女
讀埋啲垃圾科以為自己天之驕子，個個月都要交家用
首期都俾唔起，學咩人搵另一半？

樓主你唔好撚害人就真喇
死廢物，窮人咪認命算囉
繼續個個月交家用俾屋企對「養兒防老」既垃圾
學咩人溝女
又要窮人出身又唔肯認清自己定位

要怪咪自己父母囉

樓主 人地34都仲唔結婚 你想人點先？
你女友（應該係Ex)唔係嫌你窮
係嫌你冇心同佢結婚
女人30前拍拖 12-3年先結婚係好合理
但30後 真係拍落相處到就結婚嫁啦

樓主你直得有更好 唔洗傷心同擔心
呢個結局只係另一個故事既開始

根撚本成個局就係樓主係上把位，識得玩根本食住條女，點知反而放死氣。唔係窮唔好溝女，係蠢先唔好溝女，話你啊，死咗去啦！

垃圾，係你蠢，唔係窮

有錢到大劉咁咪又係比人hi

樓主真係幫唔落

問題係女邊係專業人士 會唔會結左婚養唔店頭家先

34歲 已經冇哂青春了 仲要捱同你多幾年先結婚嘰話 生得小朋友高齡產婦 你放佢走就已經係對佢最好

條女都34
你知咩事啦

lm

[url]兩年內結婚, 你地住邊到?
兩家人食餐飯，影婚妙相，買求同結婚介指<<都要預十萬啦[/url]

巴打咪害人喇，好彩係半年咋，人哋仲要已經34歲

屌我害咗人4年

牙醫診所果啲九成九唔係護士啦...無牌助護黎 我諗係你frd供晒

三十幾歲人仲成日發脾四，肯嫁你都咪撚娶啦

但你30頭 條女都應該35 6
講真佢貼紙都要啦
我又唔覺得你廢 比1半家用還loan都儲倒10幾萬讀master
但比我唔會比1半家用咁多

讀垃圾 做垃圾 自己造成

加油

條女咁既性格，一星期五六次發老皮，仲要係蜜月期，真係唔方好野，依加咁樣我覺得只係怕自己嫁唔出。

我係你就拖佢兩三年等佢真係人老珠黃自己人工又高左後一腳伸開佢等佢變賣淨蔗，巴打你又孝順又有決心一定成大器，娶左佢實俾佢食住成世，你認真諗下佢

仆街 25歲表示驚緊

結乜鬼婚 大多數香港女人都閪格 結咗婚食住你惡過你
到你想離婚又分你一半
分手咪分 男人三十仲可以慢慢搵

樓主都以身作則話比大家知窮撚唔好拍拖 成個post都仲係咁屌佢窮

nah... 因為你係垃圾master

唔算有學歷....

如果大家真係相愛既，平有平搞既姐，唔係少少困難都唔可以一齊過？如果唔得就真係下個會更好

衰在冇好好地溝通 依家咪好 大家訂落目標 一齊加油

到你兩年後佢36歲真係結得成婚，又即刻chur你生仔，樓主你睇下自己頂唔頂得順啦 冇積蓄唔好害下一代唔該

成條THREAD太長冇心機追，粗略咁睇，樓主條女都幾撚仆街

條女月入近50K，樓主月入21K仲要還學債、比一半做家用，屌你老味搵多樓主成倍唔止，咁都要樓主拍拖畀晒，然後仲話鳩你唔儲錢，好明顯係止意結婚都要樓主畀晒，買樓首期、婚後供樓供車供細路衣食住行水電煤柴米油鹽醬醋茶又係樓主畀晒應該都走唔甩。

又係典型拍拖要男人畀晒，然後屌鳩男人唔儲錢結婚買樓比禮金，不善理財唔為大家將來著想浪費女仔寶貴青春既case。

仲有一個星期黎四五次大姨媽，真心唔明點解樓主仲覺得呢隻野要得過。

咁又係，香港咁既女人天堂，男多女少，男對女又要求又低到近乎冇要求，女人可以34歲未嫁甚至仲係冇仔(唔係都唔會34歲同樓主拍拖半年)，一定係有D伏。

樓豬零積蓄 條女搵40k以上
你真喺覺得會係樓豬比人分身家？

成日發老皮，可以點樣頂
真心想學下野

埋單?